加利福尼亞共產共和國

Buddha~~~~~~~CALIFORNIA~~~~~~~~~